一句講哂，中東有ISIS, 香港有POPO

DLLM咪撚侮辱黑社會啦

笑完之後喊咗